香港未行緊急法，已經嚇死有錢佬

林鄭焦土之母

借戶口講一講，林鄭放風話要用緊急法，未夠一日，只係老細噴苦水都浸死我。
小薯中小薯專做private banking。有錢佬鐘意調錢到各地做parking，順便搵小小水腳。世界各地人仕琴日一聽到話香港政府打算用緊急法後，打電話來問我老細。佢地好多都暫停未來半年調資金來香港，怕資金凍結。老細不停講香港政府話得把口不會用。有錢佬保險置上，寧願麻煩將錢放在新加坡做定期，睇定先做打算。中國大客直頭話，中共借香港政府充公佢地資產。唔打算調錢走，佢地都即刻走
林鄭做到真攬炒。老細話：
你唔俾我過逃犯條例，我就用和你班香港人攬炒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

林鄭攬炒

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

燒到黎了

未推都咁樣...呀局長又話無影響既?

林鄭好波玉石俱焚

不嬲啲支那有錢佬都係第一時間走架啦
之前citi開戶幾多講普通話
根本係啲死窮撚五毛先會開口埋口都係愛國

柒婆 真係 與民同行
回應左 我地攬炒訴求

CONNECT咗焦土派

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

一早講佐
淋病喺港毒之母
如果因此中共玩完
都要多謝佢
名留青史

Burn

要多謝，克警一槍。老細對客保證，克警不會開槍，點知荃灣開左槍。

有錢佬精過鬼有咩事即走啦好似班港豬咁仲自我催眠話帽事咩

一齊死

班有錢佬唔好走資住呀 比我走左先呀

721

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

[member]連原本有信心，都變無信心，要走[/member]

最後果句唔明

快D過, 一齊攬炒

中國大客直頭話，中共借香港政府充公佢地資產。唔打算調錢走，佢地都即刻走

真.逃犯出現了
plan a衰咗，依家咪攪plan b

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

鍾國斌第一時間同條緊急法割蓆你就知咩事

可能若干年後維基解密，7婆係英國特工-暗黑兵法之王，希望有命見到呢日

same

推

翻譯
你唔俾我過送中條例
我就借你哋嘅力量一齊嚟攬炒
（or 我哋就一齊攬炒)

咁解啩

正確

咁即係佢支持送中

咁叫佢攬炒啦

我以為講緊個老細原來係講林鄭

外國客驚變8964，外國立即經濟學裁
中國客驚，直接香港充公，香港和海外資產。香港法庭判決係歐美澳洲有法律效力。

you're not alone ;(((

講緊林鄭

有冇唸過係因為頂綠帽

快點

哦理解錯

原來句野林鄭講

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

焦土派

我老細講

焦土焦土

嚟啦嚟啦 攬炒

諗呢條橋個條條9成想林病死

嗱 , 呢啲就係金融理性 , 寧願俾多少少行政費 , 都唔會冒資金被凍結嘅風險

睇怕林鄭唔落台啲商家都唔會放心

林鄭真係搏炒咁款 , 但佢老公係咪喺上海做緊人質 ?

我哋有攬炒巴 港共有攬炒媽

友

逃犯條例就係要抄家幫大陸cap水，緊急法咪又係一樣，明抄同暗炒之嘛，攬炒，反正係商家佬既事

瑞銀都有成萬億

其他唔見得光 走唔切既實無淨

基本上有錢少少都驚緊何況好有錢嗰啲

明明個臭閪又話年年考第一又乜又柒
冇理由做D野咁撚弱智 (唔止緊急法 講緊6月到而家好多決定)
當年689俾人屌佢係港獨之父 落手落腳撥火
而家到林鄭 真係R撚哂頭

係得支那班賤民先咁撚愛國，有錢人精到仆街

細佬最支持政腐, 既然 777 想攬炒, 一定要成全她

黑警混入掟汽油彈，之後實彈開槍，凌晨記者會，朝早就緊急法，
連串事件係納粹德國國會縱火案嘅現代香港版。

焦土之母

林奠 攬炒之母

唔排除777靠嚇
但777真係痴線架, 當然習帝都係痴線架, 佢絕對做得出

為左保住班犯法黑警攪到成個警隊臭晒，依家仲攪到走資!垃圾政府!

佢會考3A5B1D
好犀利咩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

7婆又第一了

我分析到佢心態
6月時, 中央佢唔理民意想夾硬過, 話之你2百萬人上街
因為國際+中共壓力佢先唔過住
佢塊面話比你知, 佢唔服, 佢講既野, 覺得自己是精英, 自己是上層社會
你班下層階級, 窮人, 年青人,識條毛

上星期放風話你自己SO周屎自己攪番掂
777得番主動權
777報復心態, 覺得佢乜都做得出, 你估佢唔想出解放軍咩, 中共美老唔比出咋

攬炒

讓窮人先走

佢一補血就以後冇得再補 直線支爆

係佢腦細講:7婆想攬炒

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

可以同你做埋FC， 真的。
我唔同既有外國護照， 有錢大陸人， 鬼頭expat, 人人都因為緊急法成晚討論走人。

林鄭堅鳩

係佢老細講:7婆想攬炒

雖然我覺得777靠嚇 不過家中兩老好驚

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

林鄭堅焦土

有錢佬先唔驚
一早開離岸户口射走哂副身家啦
但班中產啦喎

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

国家要同邪惡美國打貿易戰
為左偉大民族復興夢, 国家需要你的貢獻

真 呢排返工日日好多人問開離岸戶口
排隊排到下個月中先make到appointment

林奠係咪見侵侵同雜種一人一句控制市煬好好玩, 想玩埋一份

咁大獲！一定要周圍傳呀！撳美金保平安

香港法庭係海外有法律效力。你離岸戶口又點？香港銀行可以跟到。香港法庭可以照凍結海外資產。外國實執行。到時，去到海外，冇錢打官司，解凍資產

我地都要繼續唱美金呀，點知佢發起癲上黎會點，換定冇死

攬炒之母

CLS飛機又進化左

焦土派大台 林奠

讓領導先走

我係有錢佬一定換晒啲錢做美金日元同黃金

香港市民等緊你行緊急法呀
邱騰華條撚屌話睇唔到行緊急法會影響經濟，得把口唔做正衰仔

就係年年考第一先唔甘心比甲由搞呀
你班廢青對香港無貢獻呀

我地想攬炒
但係最驚政府唔怕攬炒，主動攬炒，順手解決有錢佬
政府連資本主義都唔撚要
死都要攬炒
最後香港人就要活係共產主義之中
我睇唔透

好撚有錢個d 610已經開始走
因為擔心612真係會過
而軟都就黎去到3個月 尋晚先討論遲左小小

佢今日換左美金未呀

立即普選 否則攬炒

yup

點解股市仲未大插 ?

咁咪重好
我就支持焦土嘅

我之前去開priority就因為我個名同一堆人名似所以要批多陣（搞到過兩日要再去搞）
不過所謂似係因為成十條友都少我個名一粒字
望落九成都似係大陸名

走資lu

放個風都開始攬炒
仲勁過我地一眾攬炒撚

我老母今日都拎左3萬美金出黎

架飛機快左咁多既

push

唔係港獨之母 係攬炒之母

唔好氹我喎，等咗好耐...

無樓嘅人 , 係咪應該撳晒啲錢出黎 , 之後生活全部碌卡 , 一支爆就申請破產

真焦土派

當一切平靜後 真誠對話就會展開
當中左六合彩後 買樓富豪生活會展開
喂DLLM唔買六合彩點會中
唔作少少餒協/行動 無喇喇點會平靜？

依家佢講到話有機會出
都未出
已經嚇走哂外資

唔止有錢老，就算普通人窮閪都要走喇，就算手頭有只有一萬幾千蚊港紙都要換定美金! 到時救命都係靠佢！

屋企多包米都好緊要，可以生存多幾個禮拜， 香港隨時斷水斷糧唔係講笑, 而且一定有好多暴民周圍打劫搶錢搶糧食!

不嬲當有錢佬係臭四
出兵咁大件事都係走去問美國人

大劉都嚇到瀨屎啦
堂堂 香港排前十富豪 都變賣走佬

柒娥通過緊急法，習總第一個斬死佢，第二個張曉明，第三位王志民

中產要開離岸都唔難 1百萬好多人都有
佢咁早放定風 真係想自炒

咁兩邊都要多謝ge
為我地大攬炒點導火線同淋火水

普通人都驚啦
去銀行拎錢見到好多人話要轉美金
更何況有錢人

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

中國大客戶？咁唔愛國？黃定藍？

湯渣⋯⋯⋯⋯

打完飛機記得831 91

好震撼呀diu

下，咁差，唔怪得係寫信入大學

無何妖份？

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

一齊攬炒最開心

讀屎片

HKCEE 26分吹到自己高材生
我屌
大把神科/半神科仔女屌打佢

林鄭，傻閪一個

Just burn it

等埋我，㩒錢

聽過過送中法不嬲都係for中共拎返啲大陸有錢佬嘅走資錢

識人間公司係有錢大陸佬開 都唔想送中法過
但屌佢老母又唔出下錢幫補前線

On9， 渣bno英國公民，香港邊有權涷結外國人資產

其實林鄭係咪仇共？不停將件事發大 係要搞到全世界攬炒先安樂

攬炒媽

焦土之母非浪得虛名

而家身邊 d 人都諗住去銀行攞晒 d 錢轉埋美金避免真係緊急法時充公比支那, 同埋緊急法下除時聯匯都保唔住

冇 100 萬開唔到咁點

快啲幫手twitter文宣政府有立法會議員(何君堯)同行政會議成員(11哥)要求用緊急法

證券行門檻好低 唔洗100萬咁多

求幫推啊 無人理 901英領啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

求幫推啊 無人理901英領啊

[9月1英領集會都要focus下啊!] 個petition 搞咁耐都未到10萬，去到集會你地其實想向英領表達咩?

開個美國戶口都可以俾香港有權凍結?

我要解放軍
我要緊急法
斷水斷電
我要冚港剷

支持攬炒

除左藍絲，香港人真係nothing to lose , 仲有全中國陪葬

你表達能力係咪有問題？

之前撳左20萬港紙出黎， 仲有30萬戶口未走，
用緊HSBC , 應該點加入cash out美金行列

林奠做對了
佢冇諗過我地成班人根本係會大力支持
好呀

大力支持緊急法

中囯人唔會驚
中囯人唔會帶錢走
中囯人唔會走
即使要捉中囯人
中囯人也願意被抓

中囯摩摩大

炒到埋身你腦細先care ？
平時係咪左一句廢青右一句甲由？

快啲啦好冇

戶口？

推

講比身邊既人知

你睇李+x早幾年已經走

無產階級唔驚，有產階級驚到仆街

Yes

啱

林鄭講幾句緊急法
勝過千百張文宣叫人撳錢兌美金
喺連登教人開離岸
都不及金管局出份緊急措施咁爽

林鄭好波

殺雞取卵

殺雞嚇猴

什麼緊急法..大陸共慘黨驚過你啦....如果特首可以動用緊急法, 同香港獨立有乜分別?

有錢佬=過街老鼠

啱
中國人性格：買樓保值。中國閪客，層樓做N按攞錢，睇來會有一定數量銀主盤

N 按黎套現架
個按過左兩年就老破都追唔到啦

跟住李+X, D錢無炸形

焦母

Dislike咁撚大隻字
睇都唔想睇

詳細少少講：
中國人特色買物業保值。中國班大客有好多套香港物業。佢地一聽到話要行緊急法，要錢唔要樓。今時今日，樓盤減兩成放售，基本無人接盤。佢地立即要現金，只可以做搵銀行按揭套現。我老細估計佢地都係唔要層樓，做銀主盤。我老細做煩緊做唔做佢地按揭。

攬炒媽團隊幾時搞集會呀？

攬炒媽團隊

6月前未有大規模示威個陣保皇黨已經走緊資啦

李嘉誠都出埋聲
應該一早收到風所以登報叫2邊克制
見淋病仲咁自大我諗佢都放棄部署加快走資
長和系呢只跌到仆街唔知有冇關係

你會唔會諗多左
維基解密文件顯示柒婆係100%真心膠
為左滿足支那人仇港心理
推送中法摧毀香港

商家咁大動作又出埋聲
政府都一意孤行
証明香港班有錢佬已變condom
西環正式話事

似係個人心理唔服
想搵班後生報復
支共係咪爆外資會唔會撤
佢都wfc
做左咁多年野
女人私怨永遠大過天

共產搬錢走都要時間
唔會即日攬炒

張曉明如果走唔到佬第日實俾支共當千古罪人
去到邊都搞到民怨四起

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

做撚死銀行開離岸戶口條 team

去兌換鋪換美金
/去citi 開美金戶口

林鄭叫D商家登報效忠時, 有無同D商家講將會推"緊急法"呢?

抄大陸佬 有錢人 商人家去避免支爆其實一路都做緊啦 以為走到資黎香港就有用？一齊死啦

睇新鴻基委任中共黨員做董事就知

雖然雞碎咁多
但已換晒美金

似用拼音打字

we are ready

正

其實有幾難明

林奠唔明